(天水圍jj)有無天晴邨巴絲覺得起左天一商場之後夜晚嘈左好多?

商場出面間糖水鋪成堆mk凌晨都仲係到亂叫。
住高層都聽得好清楚 好困擾
窮j真係好慘

起埋右

左右都起齊呀

正路都係天秀個公園嘈姐 天一唔洗十點好多鋪都閘曬啦

有間叫街坊糖水鋪 係酒店條街 一到十一點幾開始嘈
嘈到兩點先靜